[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60340213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60340213/answer/175632684", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u82b1\u4e24\u4e07\u591a\u4e70\u4e00\u5957\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277586/answer/175922879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u96be\u89c1\u5230\u6797\u9752\u971e\u4e00\u6837\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58135162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58135162/answer/174870023", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u624e\u5fc3\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21418519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21418519/answer/175994118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9731\u90e8\u961f\u77e5\u4e4b\u751a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46800656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46800656/answer/176245163", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u7279\u522b\u5927\u6216\u7279\u522b\u597d\u73a9\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031007/answer/175925127", "content": "\n\u5973\u6027\u600e\u6837\u8d8a\u53d8\u8d8a\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/175747727", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24886575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24886575/answer/175634270", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u519b\u4e8b\u91cd\u9547\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/175626052", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60407136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60407136/answer/175943492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u670825\u65e5\u88ab\u6258\u8fd0\u7684\u91d1\u6bdb\u5728\u5929\u6cb3\u673a\u573a\u88ab\u4f24\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35966618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35966618/answer/165528931", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u4e09\u89c2\u6781\u6b63\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60278883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60278883/answer/176199017", "content": "\n\u8fd9\u5f20\u6f5c\u6c34\u5458\u548c\u5de8\u578b\u6c34\u6bcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37619723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37619723/answer/175083510", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u65e0\u803b\uff08\u65e0\u77e5\uff09\u7684\u6587\u4eba\u53ca\u5176\u4e8b\u8ff9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176103560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416929/answer/175996748", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6cb3\u673a\u573a\u6258\u8fd0\u91d1\u6bdb\u72ac\u88ab\u6253\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/175607502", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41241902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41241902/answer/176290011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e29\u5bb6\u5b9d\u7684\u300c\u56db\u4e07\u4ebf\u8ba1\u5212\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176280814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60340213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60340213/answer/175919545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u82b1\u4e24\u4e07\u591a\u4e70\u4e00\u5957\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60228877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60228877/answer/175680873", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60f3\u5f3a\u884c\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u540e\u53d8\u5f97\u66f4\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681767/answer/176088325", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u6f14\u6280\u53c8\u6709\u989c\u503c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31388789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31388789/answer/175878157", "content": "\n\u62d0\u5356\u5987\u5973\u513f\u7ae5\u8005\uff0c\u662f\u5426\u9002\u7528\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47260391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47260391/answer/176310265", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u822a\u73ed\u4e0d\u5141\u8bb8\u4e58\u5ba2\u4f7f\u7528\u5f00\u7740\u98de\u884c\u6a21\u5f0f\u7684\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/176089602", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60379059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60379059/answer/176092063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u7535\u89c6\u53f0\u53d1\u5e03\u7684\u5173\u4e8e\u300a\u5929\u5929\u5411\u4e0a\u300b\u8282\u76ee\u5609\u5bbe\u53d1\u8272\u7684\u6587\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60370256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60370256/answer/176141411", "content": "\n\u53ea\u7528\u6807\u70b9\u7b26\u53f7\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41732355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41732355/answer/175918207", "content": "\n\u516c\u77e5\u771f\u7684\u4e3a\u4e2d\u56fd\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60271953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60271953/answer/174770182", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e00\u5ea7\u57ce\u5e02\u6700\u6709\u9b54\u5e7b\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36311663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36311663/answer/175099004", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e00\u5b9a\u8981\u4e00\u8d77\u65c5\u6e38\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60269056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60269056/answer/176219548", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728ACM ICPC World Final 2017\u4e2d\uff0c\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u53d6\u5f97\u7b2c6\u540d\u7684\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59897006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59897006/answer/175642677", "content": "\n\u6211\u4eec\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u964d\u4f4e\u6700\u4f4e\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u5e74\u9f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681767/answer/175957054", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u6f14\u6280\u53c8\u6709\u989c\u503c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42326507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42326507/answer/151749010", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u79df\u552e\u6bd4\u8fbe\u5230 900 \u65f6\uff0c\u5e74\u6536\u76ca\u7387\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u70b9\u591a\u300175  \u5e74\u624d\u80fd\u56de\u672c\uff0c\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978853/answer/175949398", "content": "\n\u7a81\u7136\u5f88\u60f3\u77e5\u9053\u7ed3\u5a5a\u540e\u7684\u592b\u59bb\u4e0b\u73ed\u540e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/175807363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60388630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60388630/answer/176079165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u9ad8\u68c0\u53d1\u5e03\u7684\u5bf9\u4e8e\u6b22\u6848\u7684\u8c03\u67e5\u53ca\u7684\u5ead\u5ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/176105764", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60407136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60407136/answer/175851158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u670825\u65e5\u88ab\u6258\u8fd0\u7684\u91d1\u6bdb\u5728\u5929\u6cb3\u673a\u573a\u88ab\u4f24\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60317970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60317970/answer/175118588", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u300c\u6708\u85aa1K=Lv1\uff0c\u7b49\u7ea7\u516c\u5f00\u663e\u793a\u5728\u5934\u9876\u300d\u4e3a\u8bbe\u5b9a\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60363580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60363580/answer/176036919", "content": "\n\u67ef\u6d01\u4e0e AlphaGo \u4e09\u573a\u7686\u8d1f\uff0c\u5bf9\u56f4\u68cb\u4eca\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60382721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60382721/answer/175486248", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u7f8e\u56fd\u8fbe\u4eba\u79c0\u4e0aWill\u7684\u8fd1\u666f\u9b54\u672f\u53d8\u786c\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28670668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28670668/answer/175849310", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u53e3\u53ef\u4e50\u6da8\u4ef7\u5e45\u5ea6\u4e0d\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60388630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60388630/answer/175870608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u9ad8\u68c0\u53d1\u5e03\u7684\u5bf9\u4e8e\u6b22\u6848\u7684\u8c03\u67e5\u53ca\u7684\u5ead\u5ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60278963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60278963/answer/176228433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u5b66\u8005\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u6bd4\u5b98\u65b9\u6570\u636e\u5c11\u4e5d\u5343\u4e07\uff0c\u51fa\u751f\u7387\u88ab\u9ad8\u4f30\u8fd150%\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60400630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60400630/answer/176199370", "content": "\n\u660e\u671d\u540e\u671f\u4e1c\u5317\u4e5f\u662f\u4e2d\u56fd\u9886\u571f\uff0c\u53ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u6e05\u671d\u7559\u7ed9\u4e2d\u56fd\u7684\u9886\u571f\u589e\u52a0\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/175748596", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24505197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24505197/answer/174537651", "content": "\n\u5982\u4f55\u6574\u4f53\u8bc4\u4ef7\u5317\u9b4f\u653f\u6743\u7684\u5386\u53f2\u5730\u4f4d\u53ca\u5176\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60363580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60363580/answer/176067666", "content": "\n\u67ef\u6d01\u4e0e AlphaGo \u4e09\u573a\u7686\u8d1f\uff0c\u5bf9\u56f4\u68cb\u4eca\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/175814926", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u9882 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/175303935", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60271953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60271953/answer/175818087", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e00\u5ea7\u57ce\u5e02\u6700\u6709\u9b54\u5e7b\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/175552887", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175274091", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/175575476", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37081336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37081336/answer/175581721", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5acc\u5bb6\u91cc\u7a77\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/176111126", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27748262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27748262/answer/175921432", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u5f81\u9ad8\u53e5\u4e3d\u600e\u4e48\u5931\u8d25\u6b21\u6570\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\u95f2\u4eba\u8865\u5145\u261e\u4e3a\u4f55\u4e0d\u541e\u5e76\u9ad8\u53e5\u4e3d\uff0c\u76f4\u63a5\u7ba1\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/175268835", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59475027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59475027/answer/175883758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5927V\u5927\u76d7\u8d3c\u970d\u8001\u7237\u5728\u5fae\u535a\u6307\u8d23\u5317\u4eac\u8b66\u52a1\u4eba\u5458\u5bf9MMA\u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u521b\u9510\u4e03\u5b50\u4e8b\u4ef6\u5e94\u5bf9\u4e0d\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60387858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60387858/answer/175880363", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u7684\u5d1b\u8d77\uff0c\u5bf9\u53f0\u6e7e\u56de\u5f52\u7684\u610f\u613f\u5f71\u54cd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176020561", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277586/answer/175282813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u96be\u89c1\u5230\u6797\u9752\u971e\u4e00\u6837\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60370256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60370256/answer/175722365", "content": "\n\u53ea\u7528\u6807\u70b9\u7b26\u53f7\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59713507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59713507/answer/171514935", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u865a\u6784\u4eba\u7269\u79ef\u6781\u5f71\u54cd\u4e86\u4f60\u7684\u4e16\u754c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40980165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40980165/answer/175706069", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u83dc\u4ee3\u8868\u4e86\u300c\u9e21\u8089\u7684\u6781\u81f4\u5473\u9053\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60397541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60397541/answer/175673820", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u201c\u673a\u68b0\u5236\u9020\u4e1a\u7684\u7687\u51a0\u4e0a\u7684\u660e\u73e0\u201d\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6216\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60422639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60422639/answer/176028596", "content": "\n\u548c\u73c5\u6b7b\u540e\u4e30\u7ec5\u6bb7\u5fb7\u548c\u5341\u516c\u4e3b\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52268941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52268941/answer/175806158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u897f\u5170\u7269\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u4f4e\uff0c\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u60f3\u79fb\u6c11\u65b0\u897f\u5170\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345744/answer/175623572", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60108151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60108151/answer/173498640", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u5c06\u5916\u6587\u7ffb\u8bd1\u6210\u6587\u8a00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175256783", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031007/answer/175866791", "content": "\n\u5973\u6027\u600e\u6837\u8d8a\u53d8\u8d8a\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59475027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59475027/answer/166914831", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5927V\u5927\u76d7\u8d3c\u970d\u8001\u7237\u5728\u5fae\u535a\u6307\u8d23\u5317\u4eac\u8b66\u52a1\u4eba\u5458\u5bf9MMA\u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u521b\u9510\u4e03\u5b50\u4e8b\u4ef6\u5e94\u5bf9\u4e0d\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60366539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60366539/answer/175925945", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 AlphaGo \u81ea\u6211\u5bf9\u5f08 50 \u76d8\u68cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/175597035", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60360305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60360305/answer/175807898", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u662f\u51a4\u5bb6\u4e0d\u805a\u5934\u300d\u7684\u6218\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/175992824", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26943589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26943589/answer/175836923", "content": "\n\u6e05\u671d\u79fb\u6c11\u7f8e\u56fd\u7684\u534e\u4eba\u540e\u88d4\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60197330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60197330/answer/176292786", "content": "\n\u5728\u63d0\u5021\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u7684\u7f8e\u56fd\u8bf4\u7f8e\u56fd\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u7684\u56fd\u5bb6\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60429862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60429862/answer/176017443", "content": "\n\u300c\u5b54\u4ee4\u8f89\u88ab\u8d4c\u573a\u8ffd\u6b20\u6b3e\u300d\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60423658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60423658/answer/176283527", "content": "\n\u8fd1\u51e0\u5e74\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u53f0\u6e7e\u5f88\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/175964564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60340213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60340213/answer/175993588", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u82b1\u4e24\u4e07\u591a\u4e70\u4e00\u5957\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60363580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60363580/answer/175948081", "content": "\n\u67ef\u6d01\u4e0e AlphaGo \u4e09\u573a\u7686\u8d1f\uff0c\u5bf9\u56f4\u68cb\u4eca\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21208468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21208468/answer/175846796", "content": "\n\u65e0\u80fd\u7684\u6e05\u5b98\u597d\uff0c\u8fd8\u662f\u4e0d\u5ec9\u6d01\u7684\u80fd\u540f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60237268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60237268/answer/175322295", "content": "\n\u5047\u8bbe\u7ed9\u9752\u6625\u671f\u7684\u5b69\u5b50\u623f\u95f4\u88c5\u6444\u50cf\u5934\uff0c\u53d1\u73b0TA\u6709\u770b\u9ec4\u7247\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54371386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54371386/answer/171440157", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u5165\u9a7b\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/175816928", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/175176398", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59752220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59752220/answer/175338331", "content": "\n\u7834\u5904\uff0c\u5bf9\u4e00\u4e2a\u7537\u5b69\u5b50\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60353947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60353947/answer/176125369", "content": "\n\u4e2d\u897f\u65b9\u53e4\u4ee3\u7684\u70c2\u753b\uff0c\u4e1a\u4f59\u6d82\u9e26\u90fd\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175356953", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19679641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19679641/answer/176154872", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7279\u522b\u62db\u868a\u5b50\uff1f \u548c\u8840\u578b\u6709\u5173\u7cfb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60334864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60334864/answer/175424232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u540c\u8f6f\u4ef6\u70ed\u62c9Rela\u505c\u6b62\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37081336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37081336/answer/176119350", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5acc\u5bb6\u91cc\u7a77\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/175894783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32707480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32707480/answer/175855945", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u82cf\u8054\u653f\u6cbb\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59902130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59902130/answer/170769598", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u5c45\u7136\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733715/answer/175933649", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u6cd5\u8001\u5e08\u8bf4\u300c\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4\u7684\u90fd\u662f\u5c41\u8bdd\uff0c\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u6c38\u8fdc\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b9e\u73b0\uff0c\u56e0\u4e3a\u4e00\u9897\u5927\u7c73\u4e0d\u80fd\u53d8\u6210 10 \u4e2a\u9762\u5305\u300d\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/176036392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]